覺唔覺同屋企人講粗口真係好反智

老豆=
我=

老豆：喂天日陪我去搞入台證
我：天日約咗朋友喎，後日先？
老豆：丫我屌你老母叫親你都話唔得閑嘅
我：媽～老豆有事搵你呀

閱

仲細咩
呢d所謂笑話講左幾十年你唔悶我都悶

天你老母

唔講咁多 即刻駁嘴!!

咩叫天日
天水圍天逸邨

入台證上網搞就得架啦 除非

樓主幾歲

on唔on9可以再討論 但負皮畀咗樓主先

咁有創意既傑囝

小學生都唔講呢種笑話啦

升天就有你份